{
  "survey": {
    "title": "Dados do jogo",
    "user": "39",
    "questions": [
      {
        "ID": 0,
        "Question": "Como você considera o seu desempenho no jogo?",
        "Answer": "6"
      },
      {
        "ID": 1,
        "Question": "O jogo foi desafiador",
        "Answer": "6"
      },
      {
        "ID": 1,
        "Question": "Eu fui desafiado pelo jogo, mas me achei capaz de superar todos os desafios",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 1,
        "Question": "Eu gostei da experiência de jogar esse jogo",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 2,
        "Question": "Eu me senti entediado ao decorrer do jogo",
        "Answer": "2"
      },
      {
        "ID": 2,
        "Question": "Eu me senti frustrado ao decorrer do jogo",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 2,
        "Question": "Eu me diverti ao decorrer do jogo",
        "Answer": "6"
      },
      {
        "ID": 2,
        "Question": "A dificuldade do jogo foi apropriada para as minhas habilidades",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 2,
        "Question": "A dificuldade do jogo variava muito entre níveis seguidos (ex: nível fácil após difícil)",
        "Answer": "3"
      },
      {
        "ID": 2,
        "Question": "A dificuldade do jogo aumentava progressivamente ao longo dos níveis",
        "Answer": "6"
      },
      {
        "ID": 3,
        "Question": "Minha atenção estava inteiramente focada no jogo",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 3,
        "Question": "Em vários momentos me vi fazendo coisas automaticamente, sem precisar pensar",
        "Answer": "3"
      },
      {
        "ID": 3,
        "Question": "Eu perdi a noção do tempo enquanto jogava o jogo",
        "Answer": "7"
      },
      {
        "ID": 3,
        "Question": "Eu senti que tinha controle do que estava fazendo",
        "Answer": "5"
      },
      {
        "ID": 3,
        "Question": "Eu fiquei preocupado em falhar no jogo",
        "Answer": "1"
      },
      {
        "ID": 4,
        "Question": "Caso deseje, informe suas observações sobre o jogo.",
        "Answer": "as bordas das plataformas s'ao muito escorregadias e algumas plataformas muito finas, teve um caso de ter morrido continuamente no spawn q foi um pouco frustrante, mas fora isso o jogo eh bom e tranquilo"
      }
    ]
  }
}
